[整合] 整合左部份元朗鄉黑打人同差佬無視佢地既片

應儘快民間普選

puush

push push

克警？

有巴打找到條片

在凌晨時分 見到在元朗站出口 有一大班白衫人 強行升起港鐵出口鐵閘 拎住好長嘅棒狀物體 衝入港鐵大堂站內 追打黑衫人至接駁商場嗰條天橋 有一位黑衫人比一大班白衫人用 用棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

呢條都有
from蘋果live

推!!

西鐵站防暴警察入場時 全部人都睇唔到白衫

明明話睇唔到有人拎攻擊性武器所以冇拉人
但防暴警察護住d拎鐵通既白衫

果度d人就算真係盲左咁近都睇唔到d鐵通
咁非法集結呢？平時黑衫一個人都拉非法集結嫁？
呢度咁多人又唔非法喇？

仲有呢幾條 岩用就拎去

推

最尾個句